台灣人對今日黑警中招新聞表示......

推 salvador1988: 趕快回部隊報到
推 windalso: 再製造對立啊 黑警 嘻嘻
→ lingsk: 除非真有人不按SOP走 那是哪種方式被感染
推 yien: 夕鶴，死越多越好，垃圾黑警都去死啦
→ st505: 終於
推 erty: 恭喜恭喜
推 ben811018: 是曾志偉成龍那場嗎
推 fantasibear: 溫馨
推 whitezealman: 黑警X好
推 liquidfred: 送到醫院先隔離放著讓他咳個三天再治

港台日韓友好關係

將口水裝入水槍射眼就對啦

是曾志偉成龍那場嗎

本日溫馨新聞

黑警中招真係舉世歡騰

台灣人都跟得好貼
愛識嘅台灣人全部都好撚憎條成蟲

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業

日不了, 太多豬頭炳

發夢啦啲日本人幾時有同你友好過

i love tw

台港友好🇹🇼🇹🇼🇹🇼

台灣人叫黑警特別好笑

題外話。點解ptt個版面可以咁撚核突

多謝台灣手足嘅祝福

送到醫院先隔離放著讓他咳個三天再治

推 tenoopy: 滅蟑就是一隻蟑螂吃了餌 再回巢傳給同伴